如果係真 利迷會否暴動同追殺支那人？

牙狗又係度笑鳩我利

講x人 樓主有啲心得

另外所謂利阿同盟就是如此虛假
除左曼聯 就係阿狗最唔想利拎
因為到時英超歐冠都有既利 踩住阿狗

利物浦一定係今屆冠軍，點會輸呀，味分化啦，加油呀利物浦，必勝呀

就算利記肯 英足總都唔肯啦

會